講個笑話，荃灣偽勇武

明就明，唔明嘅就繼續嗌反抗打飛機，今日荃灣成功破記錄5粒tg都唔知有無成功清場

On9 我認為今晚好完美

無穿無爛個個平安返屋企先係最重要

收皮啦屌你老母p牌仔想叫人陣地戰?

be water 啊 一定要賴死
收皮啦屌你老母五毛p牌狗

be water唔係解走先wor，係對家人少嗰陣我地主動出擊，今日荃灣連陣地戰都唔會打得成，因為人地一開始落地得廿隻狗都唔知有無，開花就係要人地集中唔到人手，然後可以主動出擊，30幾個勇武已經唔係要求你地幫手打，想你地喺後面back up等人地唔敢直接衝過黎，你地走晒梗係唔知前面嗰堆有幾灰啦on9

hit and run, hit都未hit到就run晒，人地咪有人手去圍其他區嘅手足

我明 要比和理非成長 算啦 我唔會再落荃灣打